李偲嫣頭七，醫管局會唔會燒返份陽性報告畀佢？

死咗都唔知咩事，明顯有人失誤
燒返份陽性報告佢，等佢安心上路

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!